峯哥單嘢係咪民主黨史上最柒嘅一次?

唔知佢做乜鳩

1個人柒啫，見中聯辦係成個黨柒

民主黨日日都柒㗎嘞

最威嘅一次先係

割左席啦 唔關聞屎黨事

峯哥可以一戰

有無高手可以分析下佢當事諗乜?
好難理解咩原因會導致佢咁做

林子健柒D, 仲要整傷自己痛到PK

林子健撚埋民主黨自己 無話喇

何偉途北上叫雞被拘留柒d

峯仔屈居亞軍

無告佢非禮算係咁, 佢大叫, 峰哥真係邊度都唔駛去, 而家肯定死狗, 枱底一地兩件換消按.

其實call議員返入去呢樣野由班議員助理做咪得
點會係政府職員做 咁on9

可能知道個手機有閃卡
諗住過落自己電話慢慢欣賞

如果係咁仲弱智 我以為佢有返咁上下把握 部電話入面有重要機密先去搶

諗諗下陳家偉單野爆笑D喎
去香檳大廈訪談，並叫全裸鳳姐在他面前示範各種性愛姿勢，他在旁提點如何才是安全性行為。

其實咁係刑事, 阻立法會議員/公職人員去開會式做野

民主黨專出二五仔

香檳大廈呢?

搶完睇過冇乜咁大獲野爆 咪認衰仔

最勇一次

智障峯

成單嘢都唔知佢做乜鳩

好過果啲衰咸濕既前隊友

黃成智開會途中去交電話費

On撚9
而家考dse會議廳入面嘅人唔用得電話呀？建制自己唔識call 人咩

我就當個理由係咁,但都係柒,冇作為之餘仲要俾位人入

完全係on撚9

呢單柒啲喎
冇人提嘅

都係嘅 不過勇錯咗地方

早2年佢執曬soho d 垃圾，丟上食環寫字樓門囗，仲要威威貼上自己fb, 但食環冇報警追究

哩單堅7喎
而家比人食住上

民主黨摺咗佢算把啦

吓

勇武峯
邊個唔聽話搶你手機！

可能係要確應一下或者要CHECK佢手機入面D唔知咩資料,
搶完仲要入廁所, 應該唔係我地想像中咁簡單

仲呢d係公開消息

五毛D wade

話時話呢單野搞成點?

呢d仲要係公開消息
根本講唔通 說服唔到人

除非個EO部機d資料公開左政府同保皇都會好撚大鑊嘅,如果唔係真係博唔過

仲要係EO

腦閉塞 定係鬼 我唔知

我都覺得係 佢應該好有把握有大獲野爆 先會咁做
但佢記招講都係啲普通野

陳家偉

依個係真, 明明依D野應該係建制D 人自己要做,
應該中立既政府人都直頭係埋左位, 香港真係越黎越羸國化

呢個係教導鳳姐安全性行為

想知個女EO用緊邊部電話咁易比峯哥開到

啱啱同個白鴿朋友傾計
話dq機會係零 可以放心啦

不智

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

林鄭放生

峯哥應該係收到風上面想夾佢走～

甘乃威 痴漢峰 巴塞健 香檳偉 四大天王

計埋警方落案起訴因素?

唔會dq，但似蟲泰咁都煩

完全唔撚明佢目的係咩？ 呢一兩日一開cctv就係班保皇撚屌圍佢 仆街在道理真喺係保皇嗰面駁唔撚到。 依家屋企老竇日日bin9佢屍

無錯 個會提供大量子彈 幾日頭版走唔甩 仲要無得駁

政府想過乜議題係嗰個局搵個eo出黎叫建制去投票
呢啲就係做到咁出面架喇

之前有八掛新聞話有個新黎eo唔撚識做開group加曬所有議員統一叫開會，比建制啲老屎忽屌冇誠意又乜柒 好似話一向都係逐個去請佢地黎

唔記得有咩局長 買蛋撻 叫人唔好流會

仲想同林鄭大和解，唔得打和，super

叫佢深潛幾個月算啦 唔好再開記招 俾人問到口啞啞

智峯: 北京電視機

AV仁柒D